[殺到黎] 香港人，美孚人，岀嚟呀！！！！

企岀嚟！抗敵呀！
係全香港嘅事！！！

Push

美孚班人自己都話唔洗人救

分化請離開

都係果句
美孚人連自己條命都唔理, 怪得邊個

說好的香港人不分化不割蓆只係口號？

嬲還嬲
佢有講錯？

所有企過岀嚟嘅人，受傷爆頭嘅手足係condom？

得咁少人企出黎抵抗
你唔話喺屋企嗰啲分化？

武漢肺炎並唔會分手足唔手足

因為只有其他區死唔關自己事嘅心態

一路落井下石同增加矛盾始乎係我見到嘅

推

邊個話唔洗 快d出黎幫手

Push!!!

自己區嘅都唔出嚟，點幫
佢地就真係當手足condom喇，想下下靠人

明你既好意
可惜班居民唔care

有無居民出黎表達下意願先？

push

都係嗰句，美孚居民嘅民意就係冇撚所謂，我哋外區人入去搞咪盞食檸檬。如果真係要幫手嘅 麻煩成個美孚有500人出嚟先。唔多架每一座出5個人就有。夠人我同你哋衝上去都仲得。

計埋華員 荔灣 清麗嗰D 隨時1座出3個就得添

地頭都唔出黎 我地外人入去 可以做啲咩

我住過美孚20年感情極深都幫唔撚落